% Definições do Documento

\documentclass
[
    12pt,                 % tamanho da fonte
    openright,            % capítulos começam em página ímpar
    %twoside,             % para impressão em verso e anverso. Oposto a oneside
    oneside,
    a4paper,              % tamanho do papel. 
    %chapter=TITLE,       % títulos de capítulos convertidos em letras maiúsculas
    %section=TITLE,       % títulos de seções convertidos em letras maiúsculas
    %subsection=TITLE,    % títulos de subseções convertidos em letras maiúsculas
    %subsubsection=TITLE, % títulos de subsubseções convertidos em letras maiúsculas    
    french,               % idioma adicional para hifenização
    spanish,              % idioma adicional para hifenização
    english,              % idioma adicional para hifenização
    brazil                % o último idioma é o principal do documento
]{abntex2}

